有冇人係華明邨走失左貓咪

有隻自來貓走左入屋企
有冇人認返佢主人

push

幫推

Post上去fb貓gp會比較好

post係到想多個途徑咁啫，又唔知個主人咩料去開咩網站

養唔係問題，但最好緊係個主人拎返啦，養開始終有感情

落去管理處話有自來喵，留個聯絡方式，有人唔見喵應該會落去報管理處

你啱，我有問管理處但無留聯絡方式

自推

告示就唔洗啦，一貼出黎d私人資訊成幢樓都知，失主有心搵實會到管理處問既，同管理處講，唔想留幾樓幾室/電話私人野咪開個新email留俾管理處，如果幾日都無消息再睇下點啦

我已經留咗電話比管理處，
告示應該貼完之後幾分鐘就會比人撕，
依家就睇下條友有無心搵

揾到貓主人啦 唔該晒各位

隔離左右定樓上樓下？

係樓下行樓梯上嚟

左你老母

隻貓好靚呀

貓貓